葉同學好波

咁人格謀殺咗幾個傻仔
同同學反面就攞啲happy corner人嘅片放上網
o camp都玩唔少
組爸組媽驚唔驚?